熱刺贏歐聯咪好，呢場決賽一定變mma

第1時間打9個球證先

兩隊出埋士巴拿